dinnnneeeeer.............

Dog food

即刻去煮返個營多先

真係好得意

Eat grass

係呀 好天真